今年和妳過的中秋節竟是我這輩子最難忘的中秋節..

你按著我的肩背 我撫著你的身軀 趁著國慶我衝口而出向你說我養你 你沒回應 但你身體的反應竟比以往強烈 那一刻快感彷彿由肉體昇華至靈魂 足以叫我回味難忘..🚬

你同牙民去左同一個地方慶祝？

無啦啦昇華至靈魂
香撚左？